我們的一生都被告知，放棄是不好的，放棄者永遠不會成功，放棄者會養成放棄的習慣。 從克雷格的挫折中學到的教訓德萊尼·米勒，2022年7月28日 
 辭職人數增加最多的是喬治亞州，有3.5萬人辭職。 大辭職的地理位置:首次數據顯示美國人辭職最多的地方|Alyssa Fowers, Eli Rosenberg | 2021年10月22日|華盛頓郵報 
 阿金對赫卡比說:“密蘇里州的善良人民提名了我，我不會輕易放棄。 墮胎反對者和許多民主黨人希望託德·阿金繼續參加參議員競選|帕特里夏·墨菲| 2012年8月21日|每日野獸 
 泰勒夫人發表了一份聲明，稱克拉克是一個“軟弱的放棄者”，並完全否定了他。 現代三k黨|亨利派克弗萊 
 但是一個允許自己採取這種態度的女孩是一個“放棄者”，她不知道玩遊戲的基本原則。 一個女孩的學生時代和之後|珍妮特·馬克斯 
 蹄痛，蹄痛，名詞:馬蹄角或蹄冠後跟處的瘻管痛。 錢伯斯的《二十世紀詞典》(第四部分:N-R 
 然而，如果他不是一個輕易放棄的人，那他又怎麼了? 粗製的|多蘿西坎菲爾德 
 “我知道你不會放棄的，你是約翰·博德里的兒子，”他繼續說。 治安官之子|威廉·麥克勞德·雷恩